十月活動

出面好多人都講參唔參加今日加泰活動,我自己就咁睇
如果想參加乜參加.如果想唔參加就唔參加,只要記住我地不分化,不割席.勿忘初心,呢場運動根本唔會散.活動喺死.我地喺生嘅.只要我地團火未熄滅.場運動就會一直走落去 自己香港自己救 香港人 反抗

請阿sir 入黎睇

警犯咗死罪，已大禍臨頭！
+ 送條妙計俾科士解圍

多謝你 p牌冇人理

推